屌那星自由鳥啲數據係咪呃尻人

岩岩轉左會用緊佢地12gb plan

本身係外國用人地10gb數據
一個月拎個10gb 黎upload 啲片 用黎share埋比電腦打機 都仲有幾Gb淨

而家用自由鳥 半個月同我講已經用曬
都唔緊要 可能自己大洗
岩岩我Top up左1 gb
屌那星 我岩左Ig(冇load到片）開埋Tg（冇load gif圖）
佢同我講用曬1gb
到底係咪呃尻人？呃都唔好咁過分好喎

你不如開數據用量睇吓先

我都覺
使用習慣一樣
打機睇fb上下網聽下歌
以前smt 6gb 我用到月尾幾日先爆data
而家自由鳥12gb 月中已經話爆

睇個到 佢寫我呢個月ig已經用左12 gb
可能係我錯覺 但我使用習慣其實都係同之前係外國一樣
出街又唔會睇片
我真係唔知點樣用左12gb

你可能冇連wifi，係屋企用數據

應該唔會 我每次返去都會熄數據
因為屋企wifi成日收得唔好 會自己用左data 習慣一返到去就熄Data